<!-- Теоретичні питання -->
1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?

event.key: Повертає символ повязаний з клавішею
event.code: Повертає фізичний код клавіші 

2. Яка різниця між event.code() та event.key()?

event.key: Повертає символ наприклад для клавіші "A" може повернути "а" або "А"
event.code: Повертає фізичний код клавіші наприклад для клавіші "A" завжди поверне "KeyA"

3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?

keydown: Викликається коли користувач натискає будь-яку клавішу
keyup: Викликається коли користувач відпускає клавішу
keypress: Викликається при натисканні і тримані клавіші